【虛報學歷】民建聯柯創盛報稱英國碩士學歷 大學指無同名學生紀錄

民建聯立法會九龍東候選人柯創盛近日就碩士學歷問題在網上澄清，自己透過一間名為「Raffles Academy - World Education Council」修讀英國諾丁漢特倫特大學（Nottingham Trent University）的工商管理碩士課程及畢業，不過該大學昨日接受本報查詢時指出，其學生紀錄系統並無名為「Or Chong-shing」或「Or Chong-shing Wilson」的學生，對於校方會否調查事件，發言人指無補充。

大學發言人又指出，該校曾與「Raffles Academy」簽訂認證服務合約（validation service agreement），合約期至2013年12月屆滿。
本報昨天多次致電及短訊柯創盛，但未有回應，其選舉代理人林亨利今晚電話回應本報查詢時稱，柯就其學歷問題已多次在選舉論壇及facebook回應，惟無正面回應為何英國諾丁漢特倫特大學指沒有柯創盛的學生紀錄。林重申柯手持的文件包括成績表均為正本，但未有回應會否向本報出示其學歷證明。
柯創盛在民建聯競選網站報稱學歷為碩士，但無列出畢業院校，他上周於facbeook拍片再澄清時手持該課程畢業證書，指自己於2010年入讀，至2013年畢業，但因拍攝距離較遠及解像度不足，無法看清證書內容。

野雞都唔幫佢

又要binc 啦

份人CC叔叔做乜姐，有讀過又駛乜怕認呀 屌

有冇犯法

幫推

民建聯
你話呢